一人一個做freerider既籍口

冇心機做

唔得閑住啊 啲兵仔等我覆Messages

做freerider 都要籍口就唔叫freerider 啦

約咗同囡囡喺殘廁會面
利申:含大仔